集中討論發夢步兵戰陣

速狗突然單兵衝入 每次都拉到為數不少既義士
為預防日後一衝即散 義士被拉入集中型
我地必須要傾好陣式去應對

狗有受訓、有耳機 動作連成一體
義士們 每個人都只係個體
我地冇大台 通訊做唔到即時通話
亦無可能一夫當關
但同時 都有應對方法

電影 孤軍雄心 正正就話比我地知 點以雜牌兵 打嬴正規軍

黃軍必須分開兩個列陣
前線要有心理準備抵受催淚彈攻擊
不衝 不前進 不散 不退 用雨傘抗住
同時保持後方與狗距離 令催淚彈射唔到後面

速狗衝埋黎 有兩個結果
1．速狗單兵諗住打無雙 前線擋得住
黃軍後方要立即衝前 以人海壓制

2．速狗衝前 長盾狗貼近
前線等速狗走近時 立即跑向後方陣營
後排與前線接應後 待速狗接近時 一齊衝上去

注意：
作為一個見義勇為既香港人 要捉冒警狗
如無法出示委任證
女士冒警狗可經由女士們搜身
男士冒警狗可脫衣檢查
如發現有委任證在衣物內 請禮貌放人
冇編號、冇委任證既狗 全部扎起
有義士被捉 大家即時商議點救
不圍 不單兵掉石仔
唔好個個走哂前面 一放催淚彈就鳥獸散
前線擋 後援休息、支援 齊上齊落

歡迎討論

仲有 我地唔係打狗 係捉狗
佢衝上黎打你 你唔係拎雨傘打返佢
而係捉住佢隻手 拉佢入黎
切忌單兵衝前 做咩都要跟大隊

推

例個係火槍戰術，最好參考翻冷兵器戰術

討論討論 大家一齊諗 然後人人跟住做 一個都唔可以再比狗拉

如果先布袋彈再衝？

但我地對手係羅馬陣法

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

等速狗衝到半路 前線全體回防後方
後方與前線接合後 等速狗一到 就衝
目的：
1．拖長速狗跑步時間
2．拉長速狗同長盾狗距離

雜牌軍最重要係士氣同有少少指揮，有時多幾個人一齊嗌衝然後上前，成個陣勢就會唔同咗。

係 所以我地既陣法一定要單一
我提出既陣型只有一個
進可攻 退可守
總之前線擋唔住 就回防
前線擋得住 後面就上前進攻
捉到狗 就扎起放係前線、後援中間
咁班狗就唔會再敢鳩放

最主要係要有指揮 無人統一指令 一盤散沙點樣衝

所以指令唔可以太複雜
應該咁講 後援直頭係唔需要指令
只要前線仲擋緊 就衝上去
只要前線退 就接人再衝
所以前線一定要傾好邊個做決定退
一聲退 全部向後跑
冇其他指示要做 咁簡單應該唔難？

後排都要有防tg 防具先得

要 冇話唔洗 因為佢地都要衝
但必須要保持後排同前線有一定距離
令作戰前 後排唔會受tg影響
前線守累左 返後面
後面休息夠 上返前
我覺得成件事應該係咁
而唔係班狗一放tg 就全部人食哂 然後鳥獸散

自己組織幾人為一組，大家分工合作

另外, 大家真係要小組合作, 譬如5人一小隊, 人多先打敗到狗仔

push

睇返速狗作戰 前線只需要有20人就已經夠守
指令唔需要太複雜 連「攻」既指令都冇
只係當有人話「退」 就要全部跑向後方
同埋要有食左彈唔即時跑走既覺悟

首先要有還拖心態先

我之前在另一個版發了 post, 依家再發 post:

我沒有上戰場的實戰經驗, 想分享一下我看電視和上網的資訊, 給前線參考
有關一字長蛇陣 (sorry 國語 only, 唔知點解呢個 youtube 版無字幕):
台灣關鍵時刻2017年05月08日 4:18 圓陣防禦、八卦陣指揮、四分陣攻擊 「兵貴神速」古代陣法藏玄機！

蛇身: 步兵, 盾兵, 長矛兵, 孖丫兵
蛇頭及蛇尾: 輕騎兵(香港沒有馬騎, 可唔可用滑板兵 skateboard)
好處: 變化大, 機動力強
缺點: 萬一蛇身被擊破, 首尾不相照應, 此陣就攻破
巴絲有無 opinion 呀?

同埋記得要捉狗
打 佢地不痛不癢
但捉 對狗既士氣好大影響

而家應該有 同埋前線只需要好少人
只需要後援願意上前救兄弟

太複雜 冇訓練過一攻就破

認同 幫推

大家真係要傾 如果唔係個個走出黎都玩單兵

地盤長竹

你睇咗個 youtube 未先?

我覺得後方可以咁做
而前線係快速反應部隊

地盤長竹好野嚟架, 帶多啲阿

我有睇 太複雜
咁樣圍圈
中間比狗攻 ＝隊散
前、後面比狗捉 ＝一個個被拉
同埋冇左應變能力 一食tg就全部bye bye
而且 其實好多人冇咁多體力去變化

如果真系做到， 魔警會怕

依個會否是弱點？

佢地口罩

前線手足有無可能學魔警一樣野？

主要有地盤、 有無可能拎😂😂😂

係 所以一定要捉人
除佢面罩 扎起放後面
只要捉到一個就會令班狗有心理壓力
而唔係而家咁 完全唔洗負責任咁 走入人群玩無雙

係呀, 其實啲狗用既係錐形陣

方陣最簡單

其實前排真係死守既話畜聾根本唔會衝得破

如有方形已夠玩

羅馬陣法真係好勁
我地d雜牌軍 心口掛個勇字
真係只能靠一d好簡單既陣式去對抗
班狗唯一既弱點係班速狗會單兵突入
其實我地可以運用e一點

我諗而家前排最大既問題係
1．守得耐會累
2．後排照樣中tg 一中就鳥獸散 前排即被拉

要諗方法比前排休息 後面上前接替
同埋 後排唔會比tg干擾到
因為只要後排仲有人 班狗就唔敢上前捉

唔會衝得破? 啲狗有 tear gas 喎, 有橡膠子彈喎......

咁一放tg就散架啦咁你仲講乜撚野陣姐